全世界 返屋企 幫推

全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推全世界 返屋企 幫推

全世界 返屋企 幫推

推 返屋企

返屋企

多謝係現場叫GE你地
你地冒住比人鬧都敢叫
唔係好多人敢做

全世界 返屋企

推

d人仲唔郁

push

返

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

返屋企

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

叫完就走得架啦 唔好淨係叫唔走

番屋企 早睡早起身體好

警方警告示威者立即離開金鐘一帶

推此POST ［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

感受香港完善嘅道路規劃
日 期：8 月 24 日（六）
時 間：正 午 12 時

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

屋企要人。

Pish

返屋企！

推！返屋企！

Go home go home

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

推！

返屋企 現場都係鬼

返屋企！！
齊上齊落

未走嘅人快d走!!!

再唔返屋企洗腳。。。。
恭喜 成功升級香港腳

過多陣.................
你就有新口號嗌喇

香港人!!!香港腳!!!!!!!

返屋企喇！

返屋企！pls!

影腳皮上黎啦

全世界返屋企

全世界 返屋企
我求吓你哋啦

全世界要返屋企

返屋企 沖涼瞓覺

Push

請大家返屋企啦

返屋企 返屋企 返屋企

今次返屋企啦

屋企要人呀
番屋企

好感動，我係香港人。 I am Hong Konger

全世界 返屋企呀！

全世界！返屋企！

Tui

今日唔係前線決定丫 邊個無睇新聞丫
今日講明和理非既
唔好痴線啦
留守就浪費左170萬遊行心血
今晚有清場 聽日PC又有好多野俾警察講

走丫 講左和理非一日
留守金鐘係咩概念丫
返屋企啦！

推
返屋企

全世界返屋企啦

多謝今日咁多位真香港人嘅付出，辛苦咗成日！
依家係時候返屋企，好好享受一下家庭嘅溫暖！
同朋友、同屋企人開心吓！！
多謝晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一齊黎一齊走

屋企要人

推~~~~~~~~~~~~~

全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

走啦
屋企人接受到你抗爭咋
接受唔到你對腳濕到發臭架

今日就返屋企啦 我地最終目標係咩

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

返屋企!! 返屋企!!!

開片了

請各位義士盡快返屋企， 要留有用之軀 作漫長抗爭

推到全宇宙返屋企
今日唔好各自爬山啦！

返屋企返屋企